[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(126) 倒數2日 愛大家愛連推

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生 復活賽—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable

快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 17位 感謝支持

英文學會見
「我會在繼續在這裡實現我的夢，我會打開那扇門。我一定會升到頂端，不用到遠處找我。」— BNW練習生 林煐岷

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

Oh Little Boy

Baby 不會再有 loneliness

And We 季節變換

整個世界充滿了你

I know you and me

Oh little girl 為了你的旋律

Little girl 敞開嗓子歡唱

比愛情更動人的情歌 You

Oh little girl 即使這世界

Little girl 欺騙我們也

比命運更像命運的你

由我來守護

由我來守護

只守護你

裴珍映，我愛你

十年苦練的孩子 出道吧

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

不出道是Never

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15 ep:10 9

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

尹智聖三行詩
尹 蘊藏無限魅力
智 至愛只有你
聖 聖光照耀, 人類勝利! 出道吧, 尹智聖!

求淫tah棒

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik (已del)

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦

牙釘Maboy已成功達成所有階段
多謝各位支持

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

結果是不會背叛你的汗水同實力

「我現在有了信心 不會氣餒
真的像夢一樣」

——————————————————

河成雲加油！
無論你入唔入到最終十一人
我都會撐你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

PRODUCE 101 S2
介紹一下導師先
RAP導師 淫tah Cheetah

依家介紹可愛嘅練習生們
A班 最終排名wfc 天地有大笑丁丁 李宇真

B班 最終排名唔記得 因為佢係一個好柒嘅日本人 高田健太

B班 扑野扑到下車 擁有最高權力賜予同隊直拍blur撚哂並剝奪隊友得到組內第一機會 河旻浩

C班 最終排名39 鳩叫呀！！！！ 柳會勝

B班 尚在世 手指拗出又拗入101漿反骨仔 金在煥

D班 尚在世 奸臣 黃旼泫

F班 輸撚咗啦冇課金 甩皮壽司 權玄彬

F班 尚在世 罐水開罐 勁撩個蓋 賴冠霖

A班 尚在世 穿越時空去玩強 安炯燮

F班 柒撚懵懵 自殺吧 金用陳

最後 亦係我地最偉大既主
安俊英PD NIM

集閃電11人之力出道 為地球和平出一分力！

PRODUCE 101
眼鏡仔安俊英PD NIM

S2發佈會的他

認真的他

是舞神呀

請為偉大的PD NIM鼓掌

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

留名

Produce 101
大波妹導師 Cheetah(淫底)

性感小野豹

學生面前 淫賤依舊

淫tah式R lin

主席都話正

大波又彈牙 識屌屌淫tah

清純系Rapper 完美進化過程
慢慢變又得

立即變亦得 得咗!

鳴謝: 會然張文福,金有謙以及其他Cheetah粉絲提供他他靚相

新postLm

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1 -> 7

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

其實行可愛路線

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

Lm

世界第一留名

少女莎莉 大家嘅開心果

第一次排名發表(第七位)感言

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

Mission Sally Fancam

Position Sally Fancam

Concept Sally Fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

Stage One 達成感謝片

Stage Two 達成感謝片

Stage Three 達成感謝片

Stage Four 達成感謝片

私心推晒BNM四個

請大家多多支持莎莉BB

入埸

點解越黎越多伏棒

用傻仔白虎留個名

想食莎莉煮既野

一齊拖住手出道就好啦

LM

lm

甜笑boy留名

笑死 痴線㗎幼稚園
難得rbw肯派糧
見到你地咁開心姐姐團就安心

我愛幼稚園

屌你JYP

心動

英文句RAP

純情英文留名

好拎正呀

好似好把炮咁
利伸 唔識

SU! PER! HOT!
HE'S SUPER HOT!!!!!!!!!!!!!

Super hot 好正喎
我覺得

十卜你呀老母絲

男人老狗化到咁濃妝

彬巴一齊j呀糬把聲呀

Super Hot好撚正

個眼妝

想嘔

Miss咗東洙ig直播

有聲

Super Hot She's Super Hot
nanananananana Yeah

姚明好靚仔

痴他好撚正呀

SUPER HOT打手召喚處

Shake it Just Shake it
Just Shake it

Shake it

mnet咪走數

俾一架你咁多個人影算唔算走數

依個堅正 好想16號有得睇

三秒個樣係呆撚左 勁可愛 請讓他出道

SH個分幾鐘我J撚左一晚

[member]
為了你的慶典 member]

可以j到星期五

算

一架餐車 每人兩個鐘

岩岩碌過CHEETAH老母咁岩入黎
好彩我極速碌開左
唔係都唔知點解釋

如果係咁已經好好 只怕一人15分鐘......

J女有咩問題 每個人喜好唔同

同老母講Super Hot She's Super Hot

關唔關你事呀🚬🚬🚬

仲分開影
合照算啦

痴他都係大波妹 唔好歧視佢

點解megaton bomb 唔係白虎唱

到底幾時先完?

我都想問

金龍國

傳說中嘅紫菜包飯

Pish

啲歌詞好正

Woo~我就是你的女人

狗奴留名

倒數一日

而家先up上 youtube

做咩我up條link都有負皮

咩泥聽都未聽過

諗起如果dan 真係搶左英文個part 又會有洪水
雖然宜家woohooo都好撚正

可以見番中槍中槍

奶啊奶

推空氣舞

中槍

唔知咸濕佬會唔會想番嚟出演

Mnet又blur 鳩佢

好掛住佢呀

竟然可以咁樣出返黎mnet衰唔哂

佢又無做錯事
係比mnet搞到佢病

仲有一日

幼稚園走得好
快D出道啦姐姐賺緊錢養你地啦
重順便養埋你地公司前輩做出道基金

blur左嘅大型物體

雞仔莎莉To HOM ：Super hot 最高

呢到未po過
不過件衫好似係fans送

聽晚係咪都係10點直播

春社直播

又睇佢地耍花槍

西瓜+汽水+旺仔牛奶

睇到張圖都急急地

一直好懷疑會唔會肚痾
但係食落又好撚正

嘩三秒

張相好耐之前

三秒可以話番人wow咗

wowwowowow

睇第1頁覺得樓主好細心整理左好多😂今個星期最後喇好緊張
第1季睇到呢家嘅小迷妹

好得意呀！！！！！！！

仲有一日 三秒 牙訓 一定要一齊出道

粉紅cp 一齊岀道啦

還有一天便要開這個福袋了
請不要擔心, 這絕對不會是最後一個福袋
長時間的堅持和努力換來的也絕不會是空氣
明天得到的一定是滿滿的愛及等待已久的花路

智聖叔 聽日之後就帶住班弟弟一齊走花路

聽日之後仲有冇機會見到你呢 好想睇住你長大啊

帶主pick Samuel Samuel Samuel 同ONG B LM

咁諗啦
起碼過埋聽晚就唔使再比Mnet撚

開罐器

又借咗ac比另一個fd

笑得咁開心

我咩都唔講了 怕燈

我已經分唔到了

實見到
cube邊有咁易放過佢

問題係我唔想係新beast或者PTG見到佢

所以以咩模式見到佢先係重點

剩係想係新團見到佢 要cube出最起碼都兩年後

聽日12點先返到屋企 應該會趕到開live睇最後11名係邊個呱

3條新片

mnet係咪諗住放晒20條片出黎

痴撚線 新片不斷黎 又一啖糖十啖屎

係咁出喎

咁樣拍 班仔咪要跳十幾次

到super hot

打手等緊

白虎嗰個唔知點解好好笑

波兒難得係唔尷尬嗰個

Samuel仔隻舞排得好好呀 好叻仔呀

睇左禁多段 波兒好似暫時最好
第一句好多人D音準都好似差少少

Samuel岀道呀

邊個跳c佢就補位

戥佢地慘 每人要跳十次

三秒要跳10個ver

點解依個仔幾時都咁好笑

HOM D褸有幾個都係share黎著

English個Hot走音

正呀

最尾三秒莎莉想笑咁

頂睇左強
好柒

但表情

逐個聽 又洗曬腦

SALLY個樣

但係跳快左/漏左個step

佢同三秒忍笑

佢想學跆拳道

屌呀奶隻腳係唔係抽筋

莎莉喺後面恥笑

柒到仆街 又想搏出位

個part提起腳佢跳到勁撚柒

又打底

笑到仆街

佢跣左一下

後面三秒個表情心諗佢做乜鳩

覺得班仔一跳C位硬係跳得衰啲
明明係後面都冇野

屌笑死我

幫手正皮翻 好多負皮

慘雞 搞到佢差啲load唔切唱

賴冠森真係好撚廢 自己做c條片wave到做唔到

你地咁講 我唔敢睇

佢d footstop差到

雍開頭甩左句

如果真係今晚先跟view揀center姐係要再編舞

又玩死D仔

真係好唔掂喎...

今日綵排完 唔會咁反智真係跟view重新揀過掛

條條片排位唔同 唔會要班仔記10個位呀嘛

覺得已經定好左 一早講由老師選 加上都入左台
如果跟view揀實俾人嘈唔係睇實力

隻腳得呀奶一個岩

講多次sh除咗3秒 每人都係記兩個位
係三秒 佢跳咗10個唔同既位

三秒一定要岀道呀 佢真係好俾心機

仲要喺佢編

做乜撚野

可能搏大家討論刷views數可以做C位
陰毛論

博討論好似英文贏左

贏幾條街

條女hot到要踢鳩佢

屌 條條片都挑戰勇者塔咁嘅

屌你 有冇咁誇

呀強有兩個正皮 痴他咁索一個正皮都無

阿釘個條 佢真係好老尷

得朋友同波兒仲未有粉紅色衫
大家快d投埋佢

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

bg music咁細聲 center無啦啦爆一句咁
我唔識形容 總之唔敢睇

我都未有,各位順手

隔住個mon我都覺得好老尷

Dan同毒撚都好老尷
睇落牙訓同雍比較好

Maboy唔係話截左？

三秒

我本來幾期待毒撚

本來我都以為毒撚應該易啲挑戰
結果pause都pause唔切

不過智聖件褸......................好似露體狂嗰啲

禾講咗好多次
瘋狂吹奏金三秒

本身以為HOM centre part係高音

三秒no.1

Mmo打手嘅我都頂唔順 兩個都好尷好想笑

我唔敢講咁多 好驚燈撚死D仔
總之三秒加油

岩喇
咁識跳做伴舞啦

都係嗰句印度仔番印度啦

同盧得得一齊教跳舞

好似澄清咗係韓國1am截
即係今晚12點前

SH隻舞好好睇

如果得佢地3個冇粉紅色衫好柒
大家幫幫手

投左

求下大家包括CD-rom

幫幫手

等緊11點再投

"為了你的慶典"
一句已經夠啦, Center WFC

多謝大家!

pish

過左11點又可以投朋友啦

Pish
過咗11點 大家可以再投多次 快啲快啲

智聖望住呀強個樣真係好撚好笑
同我望住呀強個樣一樣

快啲投呀 如果唔係陣間mnet死機就玩完㗎喇

pish 最後5分鐘

用盡啲fb account 都喺攞唔到

屌mnet老母!!!!!!

Mnet你老闆去死啦

睇下片

新片嚟

屌 一開勁撚大聲

幾歲大就學人做Mk

啡金毛highlight

mk變毒撚 佢係咪有咩經歷

Labber 又入lab

聽日係咪有ioi
唔會玩交名咁大整蠱呀

聽晚呢個時間應該就公佈曬top11.....
如果有自己pick入唔到
比起炆比起咸
可能會心灰到潛曬水

只係希望所有連登推以後開開心心就夠

河成雲無論你最後排名係幾多
你永遠都係我心目中嘅no.1！

你100%會有好結果嫁！

雲巴終於上水

屌 做咩咁快就開感情台

榮榮抱妹妹 我抱榮榮

都係個句
屌mnet老母

日任：
屌你老母 垃圾Mnet

屌 其實除咗dan wb之外，其他連推都好唔穩陣咁
1pick top11應該又大洗牌㗎喇

唔知今次到邊個比mnet直播緊公佈係12th呢

咁早出片

屌睇第一吓啲位由101減到20喊咗

已經眼濕濕點算

最後一集 推到126個po
直播又多幾個
大家俾啲掌聲自己

智聖拍手.gif

1 一定要出道啊
2 二十位練習生
6 六個月嚟嘅拍攝辛苦哂

所有練習生一定要健康快樂
祝出道成功

終於等到雞仔認證啦

仲將啲便條拎起手 今晚加油啊

小組討論

屌

而家?

仲要勁凝重

點解我主推唔係wb dan

定係琴晚嗰張?

應該係琴晚呱 一早訓左起身先睇到

估唔到咁快就係final嘅日子
同你哋一齊推原本冇乜嘢嘅都變到好中意，由真j開始，到而家每個連登推都好似我個仔咁，個個都係心頭一忽肉
希望各練習生無論將來嘅選擇如何，都會迎來人生嘅花路，各自發光發亮
從來都知道呢個唔係一個努力就會有回報嘅世界，特別係idol嘅世界，所以見到單純地努力嘅就會特別想佢成功
你哋每一個都好值得愛，咁多個月嚟辛苦哂你哋喇，有你哋陪伴嘅呢幾個月我過得好幸福
連登嘅大家都係，多謝你哋

今晚實瘋狂討論到冇機會講

自膠以為講緊我哋

有大家陪我瘋狂丁仔同叫春嘅日子真好
想班仔解脫又好唔捨得
希望所有人都前程錦繡

唔係啊 講緊個預告似小組討論 唔記得quote返
我最鍾意睇呢到變感情台講中哂 我都超級唔捨得個節目

好似佢地睇番片再投票咁 咁做咩要搞咁耐再投蹝時間

真係好驚佢出唔到 點解咁善良既人要比人屈仲要話係自己既錯 睇到心都酸

潛水咁耐都想舒發少少感覺
唔知今晚之後有無機會，因為我主pick比較不穩，應該入唔到前11
由於我主pick唔係連登主pick,所以無咩發言，但每日睇連登101 post已經成習慣
多謝連登呢個post，令我呢3個月每日都好充實
雖然未必每一個人嘅pick都入到前11，希望佢地每一位都可以行花路，唔好好似我主pick咁慘

我愛連登

由第20幾個post追到依家126個post 唔係你地我都唔會入坑咁深 雖然冇咩開聲 但依2個月黎一拎起手機就追post 除左唔捨得班仔都好唔捨得大家 希望班仔以後都可以走花路啦

今晚唔得閒睇直播應該要聽日先可以睇第11集，
晏d要開始潛水廢事劇透到自己啦
希望連登推全部都開開心心可以做到佢地想做既野

今晚如果唱downpour 我實喊

次次聽都想喊 d歌詞真係好match好催淚

好似會有如果櫻花淍落2.0
btw,你個名

最後12小時

本身睇到第7,8集都好地地 當食花生咁睇
點解無啦啦會入撚左你坑 搞到我宜家咁撚想死

無論今晚結果如何 我都希望你以後可以做個開開心心 充滿自信嘅裴珍映

今晚有首always 應該係慢歌拎黎催淚

我人真好

緩和一下大家緊張氣氛先 聽晚8:00有幼稚園vlive睇 rbw近排終於開工
但我聽晚唔得閒 咸左
另外 崔生合約已完離開咗rbw

幼稚園

S1主推Somi有情 笑住等出道
點解今屆自己要攞嚟賤
推親都下位圈 唯一上位圈嗰位都冇咩機

幫南木睇埋你嗰份
好彩崔生成日update ig
啲撚貓片好正

得返四個...

記得同佢地講香港姐姐團好愛佢地

灌爆留言

其實端森會唔會好燥
成日得佢一個跳岩

所以成日黑面

毒撚個嘴

過左今日就要改名啦三秒要出道呀

屌咩 岩岩比人通知聽日要返工返到10點
幼稚園呀

屌片呢

佢啱啱拆連個盒都未掉

真係好 驚我地心急

廢青起身了
一開始我有份鬧s2 心諗做乜要搞男季
但睇完文福就入左坑 我仲做咗老屎忽開post
一開始得我同小蜜蜂推傻雍 後嚟見住被雍抱 被雍愛 被雍吻 不倒雍 百萬富雍出現
雍黨開始壯大果陣好開心 希望冇記漏其他雍黨
多謝你地一齊推雍 希望佢今晚入到top11
仲記得大家播完ep5 見到自己推比人foul嗰陣有幾唔開心
然後好多人從此深潛咗

睇住啲金剛棒愈嚟愈少就知愈嚟愈多人魚魚
個post都推得愈嚟愈慢
過咗今晚唔知個post仲生唔生存到呢
上連登追post已經係我嘅習慣 一時冇咗啲野唔知有咩做好
不過完左今集我應該會變深海魚

喺度有好多美好嘅回憶 同你地一齊笑樂華玩強端森 係度黑過好多人
我唔係聖人 老實講唔係所有連登推我都會pick不過我唔會留負皮
不過依然好鍾意同大家討論班仔
最後希望101練習生走花路 出唔出道都好 最緊要開開心心

《Prouduce101練習生向全體國民的道歉視頻》

全部用花名睇到我眼都凸

本身係用蝗名 廢事被屌先轉晒花名

[member]dan改名嘅原因係因為發唔啱自己名個音[/ member]

自 係其他人講唔到

噠呀
再見返班仔好激動

噠仔
好掛住你

食飯見到個丁田眼鼻
孝子嘴
玩強髮型既細路

好幸福⋯⋯順手推門巴打喺邊⋯⋯

大家好這裡是光賢，終於，今天是pd101最後的日子嘟咕嘟咕，國民製作人們，請多多支持我們世雲哥，世雲哥加油！

打交

見返啲仔真係好幸福⋯⋯

元倬oppa

老師

崔生

姐姐團嘅幼稚園
已經唔完整啦

錯手負皮 sor

黑髮嘅噠最乖
仲見到preview相覺得好奇妙
以為以後淨係得公司派糧

走花路啊仔

Wb隻眼做乜

JR好慘 比人話個陣個樣頹到

諗起丁丁

東明會番番去樂隊 下半年出道

朋友又識到新朋友啦

Sor自膠

幼稚園呀...

今晚係咪有

姐姐好掛住你地呀

淚崩
好掛住

寧願佢係票數下手腳都唔想見到咁柒

話時話 韓妹戲院直播搞唔搞得成
直播打交

今晚又可以見到福b啦

我會一直在你身邊的
沒關係的，都說出來吧
全部都會好轉的，你會變得更耀眼
對我來說，你是最珍貴的

過埋今日,你可能會係藝人尹智聖, 練習生尹智聖
或者係普通人尹智聖, 但無論點我都會支持落去

鹿係度搞緊乜

遲下101完左實好悶
有啲衝動由第一個post睇多次

第一個認證

好多謝大家喺依幾個月入面同我一齊推三秒
多謝大家會同我一齊擔心三秒
今晚唔知會發生啲咩事 之後又會有幾多人留翻喺度
但我都會記住大家
希望連推可以手拖手一齊入top11 就算唔得都可以保持聯絡 得閑po下相俾我地j下
仲有仲有
雖然你地成日都笑鳩我潮州仔不過

直播聽唔明韓文係咪可以直接死

咪玩啦ching 你估呢度個個都識咩

大字是祝願痊癒 背景是身體健康身體健康身體健康

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 打開 M!COUNTDOWN Special Stage ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

sorry啊!!!整緊棒禁錯回左

泡妹既創作力量和幻想

對唔住 原諒我啦

負皮是我比的

由三月開始追
一路百幾個po都無講過嘢
最後一晚了
集吓氣希望我個名果位岀到道
雖然機會好渺望

祝連登推同大家嘅pick好運

希望朋友出到道
唔做作 默默負付出 又有實力

原來依到真係有好多人mon post

真係愈睇愈靚仔
有d似吳海英

有認證片啦

歡迎大家以後繼續同我哋討論練習生呀

放開佢呀屌你老母

牙彬快啲去拯救糬糬

此情此景

永存於心

永遠都見唔到你同其他人嘅合照..... 唉

英文冇打底

最後一晚直播 下星期五一定會好孤獨
Btw 尹智聖要出道呀

Bilibili 有得睇？

橫掂今日都最後一日 不如唔黑奶強 大家話好唔好呀

wuli奶最高！

最後一日

緊係冇合照
都冇朋友恭喜佢

好靚仔

豬算唔算carry到套柒粉紅suit

唔錯喎

未夠鐘呀CHING

個樣好似好唔開心咁